大玩特玩有lulu

又有shiga

換走丁子朗要dominic得唔得啊

ok

三日兩夜條女

LET GO HAWKS

條女做返花樽好過啦

小雲個痴線婆

裙底呀

好勁

身體部位係屬於手 ？

張振朗好有喜感

腿腿腿

其實佢又唔係掟果下踩界，已經掟晒出去都要扣

99地又幾好笑

如果咁都計，張振朗直情踩埋出去又唔理

鬼叫果個係暗星

無裙底睇啦

咁準

美斯

zaza式十二碼

陳嘉桓塊面咁肥既

蓋世寶？

好想射shiga

zaza who

樓主最鍾意既小pussy入波

訓喺度啦

肥左

邵珮詩真心正喎ching

硬C

真波黎???

係後面睇曬

lulu得一集

不過肯定有打底

而家玩遊戲著長褲

有冇搞錯

韓國遊戲節目
啲女團個個著短裙玩遊戲

咁都得

小pussy

淫Bob

m腳

玩腳

痴撚線咁都過到

小pusyy

床上一定好勁

坐爆

肯定玩到好多體位

好想俾小pussy坐爆

阿bob抽水

好想做肥bob玩腳

丁子朗好撚q

叮熱好笑啲

11:15巴塞加油

little west bay

係咪專登答錯???

走曬光

small west bay

小西灣呢個假膠左啲

笑左

贏

好想同佢地做愛

張振朗其實好有綜藝感

d女好撚正呀

Shiva

Shiga

shiga最正

陳嘉桓 連詩雅

真係有人柒左二月

以為佢會答tai tsz

嘉桓做乜肥左咁多既

啲腳

龜頭

避孕藥?

唔出1億毒扭nigga就贏
出親佢都無好嘢

張振朗係咪有心累隊友
之前D GAME又係咁玩

幾準

之前拍反黑要增肥未瘦番

其實公廁幾正

Shiga個隊另一個女仔咩名？

係咪執過黎，對眼埋番咁多既，重越黎越正

朱智賢

假COOL魔 好撚好笑

同出道咪差唔多

點解要彈地

不嬲都正

何廣沛識玩

一睇就知玩慣籃球

一千蚊好過金猴

金價跌？

點解要肥

短裙仔

劇情需要掛

賣就唔係咁講

shiga

係囉，拎去溶應該都袋返幾千掛

就黎比人追到 要贏

冇聽過呢個名好耐

華維迪唔出nigga出小白=贏一半
有小白隊波好似攻都攻得順啲

咁憎佢 我又無咩

贏2:0

預左 巴塞點會和輸

今季都好似無乜大炒
多數小勝就算

主要無左tiki taka

上場美斯同拉傑迪嗰幾嘢算唔算

何廣射亀大力到呢...

以為得兩集
仲有

朱朱

十下以上

正啦

lulu reappear

召喚coffee 巴轉頭cap朱朱腳板

成日覺得援交陳睇落好多老泥好污糟咁

點解lulu咁小講 主持

大埔 lulu

顏射

笑到仆街

痴線呢d邊個夠膽玩 咁快

想幫朱朱飲返

陳婉孄啲奶

好意淫

好撚造作

口爆

Jm9
我都想玩

歐陽巧營裝假狗

仲ON撚鳩過掌門人

屌你老尾大陸仔

抄Mario kart

好過掌門人d遊戲十年不變

邊個

康???

果頭講完又玩番

桃花已經錯啦

一無龜頭bob就無咁好睇

lulu好正

D垃圾遊戲玩左幾十年 開口埋口又屎又尿 低質到

捉還捉唔好擘開對腳

你老婆好撚正

喂 你收嗲啦

朱智賢好好笑

直接用大奶奶稱呼佢

扯住睇

朱智賢真係好靚

Mk巧瑩好正

粗魯男人婆咁

繼續

有無加奶版

小pussy 幾正

封曬奶, pussy

輕輕

雞蟲 bob

唔爆

好想比詠春妹夾爆

成日分唔到何君城同白健恩

龜頭bob彈開啦

肛交敏好撚假 好撚嘈

唔怪得讀書畀人杯

平時都幾靚
今集咁多條女最唔掂係佢

連詩雅爭少少

香港taylor Swift

btw 點解佢會無啦啦去 tvb 拍呢 D 節目

好撚正

肛交敏好撚煩
咁樣玩法不如唔好上節目

冇錢交租

成個阿嬸咁都叫靚...

塊面係咁食波餅

龜頭bob係咁抽水

陳家桓好大波

點解陳嘉桓咁肥咁腫

鴨王係咪比晶哥棄左，又要拍呢啲低b節目又要做生活100錯越廣越女盞鬼

避孕藥？

Bella同肛交敏都好閪蠢

硬c幾識玩

吓 呢啲仲好睇過佢啲戲喎

第一眼見到江嘉敏以為係梁麗翹

好玩一件事，但唔係撈唔掂先做呢啲咩

都似
冇嘢撈
要畀人包
晚晚中出

好樣衰

射精

後面黃帽條女又邊個
好撚正

岩岩呈現左出黎

呢啲乜鬼遊戲玩射x射得遠

好想比shiga幫射

環保撚仲未出黎

我岩岩至留意到有張振朗

哂牙膏 垃圾節目

射到pat

個節目應該搵 陳嘉桓何雁詩江嘉敏bella幫啲男演員 鬥射得遠

夠環保唔使嘥咗啲牙膏
用返男士自己製造

shiga一定最遠

連詩雅個樣好怪
射唔出

江欣燕?

啱啱先睇，背景啲中式建築幾靚，邊到嚟？

江嘉敏嗌撚完未

何君誠好戇鳩

成組都好鳩

痴線

呢個竹舞好撚好笑好好睇

唔止兩分鐘呀

第二組太好笑

昂坪 杉轆拎

葉蒨文

後面有個crew好索

後面戴帽好靚女
有啲似周子瑜

面盲？

陳嘉桓真係好靚

馬神居然不為所動

正宗on9仔

高浩正你都岩

石春度笑到

key左旺角場啲片

又玩流精

夏天版正d

呀~~~唔好停呀

shiga 之前有份拍 使徒行者2 但當時所有宣傳都無佢份, 提到無提佢咁 (雖然本身無咩戲份)

依家 唔知做咩又拍呢 D on9 節目

好明顯分兩次拍

但最正都係佢

好on9

比shiga un死

對佢無咩好感/反感, 但拍呢 D on9節目無咩意思.
呢 D 節目真係無人理喎, 無 noise

佢有拍戲 岩先睇太空創有佢

同有仔包之前

連詩雅真係好撚正

唔知呢d幾錢一集

背景係邊

一個都無

烏閪沙ymca

楊潮凱好狗

痴撚線

班男人痴撚線 女人都咁大力扔

連詩雅真係紅歌不紅人

好玩

玩到打交咁

抵撚死 睇到好心涼

笑撚死 何君誠

個個係ymca教練？

其實呢d遊戲節目都幾好笑

睇緊波

有無人覺得江嘉敏好低b

笑死 連詩雅

好鬼嘈

有
好撚煩
又扮野

好嘈

玩咩都唔掂咁

我反而覺得陳嘉桓性格怪怪地，完全唔適合玩呢d節目

話佢認真唔係認真，話佢玩又勁易發嬲

但下下打面我都嬲

Shiga GG了
左右左右

真係

綠色衫嗰個係教練

成日西口西面

美棋

Tiffany

Shiga有冇贏過

全場好似得佢投入唔到 無心玩咁

環保po

潮凱

又有連詩雅

call me by your name個蜜桃

水野朝陽

連詩雅 mk巧瑩
林秀怡 陳嘉恒

露腳板果條女咩名

水野秀怡

陳嘉桓好大

餵乳深真係好撚正

超大波長腿

mud 9 game

好撚淫呀

扯左。。

呢個髮型正左超多

條友知道自己處於非常危險嘅境地

洗面乳

特登伸隻手入去抽水

郁都唔敢郁

食正波餅

呢兩件乜水黎

佢可以做咩反應 俾條女騎落黎

我覺得佢唔伸手個畫面會更差

好睇過復仇者

我講緊另一條友喎，唔關佢事伸隻手入去咪即係抽水

cut都唔cut 好無聊

我淨係覺得佢真心俾力噤低條友個頭
廢事佢響鏡頭前食波餅

Shiga成材

連雅詩

中間嗰張伸隻手入去抽水嗰個係邊個

蝦頭

好淫 特登打結 露腰 緊大胸

Rose冇從入手

何君誠好on9個樣

好正 食曬波

諗game個條友好咸濕

呢個game好淫

嘉恒好淫

我係肥bob一定忍唔住奶

想睇藍組ja

waiting shiga hoying

深喉

龜頭扑又抽水

陳嘉緩好淫

bob見係女先捉實對腳
shiga同蔚雨蕊

蓮詩雅真係好靚女
不過玩遊戲真係好廢

正式宣布 大玩特玩正過降魔的之乜

龜頭交爽啦

顏

諗game果d人係咪巴打黎

咁似含撚

求key

兩個game都係含撚game

後入加前含 3p

呢d節目一集每人有無一千蚊收入?

暗星邊有一千

自己貼錢都上

bob

唔係話五或者10先要唔係話五或者十先要食？

7都要？

綠bob

屌咁細滴

林秀怡話不如大過5都要呀

大過5

陰公
話時話有冇人記得林秀怡肥嗰陣嘅樣

好明顯偷睇左尾牌係KING

記得佢扮大肚

依家好撚正 又白滑

何君誠

潮凱唔係輸咗咩

食到啲米生穀牛都未食完

咁cheap嘅啲獎

有2千利是

陳嘉桓真係好正

環保

陳嘉恒瘦返 加左硬c

落馬州??

陳嘉恒好正

黃定光個購物死城

嘩 咁被佢吹實死

shiga吹

個節目幾無聊下

尋人 陳嘉桓

加多個緊賽克係前面

龜頭扑撳人個頭

迫人含咁款

好熟手勢

龜頭bob迫人口爆咁

楊潮吹法

潮吹

好熟手

硬c

高人一定慢

硬c好熟 日日同鄭俊宏練

尋人呀 陳嘉桓

搞咩打功夫果條女肥左咁撚多

而家著緊黑褲果條女叫咩名
好似幾大波

呢度無咩人細波

個節目又嘈又無咩笑點 都做到咁多集

夠淫

黃美棋柒到仆街

好撚正呀

點解可以差咁多

後面條女好撚正 成個sukki

玩遊戲好過日日煮野食去旅行

好似過之前拍劇個造形係肥婆

唔接好過

做慣

18歲嗰陣緊係靚啦

何雁詩真係幾正

狗

可惜比條柒頭食左

好想推何硬屎依條淫娃車
推到佢個頭係咁chok

呢個game又幾精彩

硬屎真係淫撚到癲

二千蚊人工

仲玩多幾多集???

有波有腳
樣又靚
又可愛
又鍾意笑

不如全女好過

鴨王一開始慢咁多 都差d贏

個拉丁仔正一on9

套野又幾搞笑
張振朗 同 潮凱都好有綜藝感
特別潮凱有時用d陰招，又成日扮勁俾人大兩大就龜縮

若雞

lulu無啦

sg

無左shiga

鴨王咁廢嘅

高

有晒安全繩都驚

揸落起

依家兩個黃衫女助手, 就係頭先流行經典兩個
都係一左一右同樣位置

係wo

扮唔心揸波

呢個器官歌手version幾

渣出奶

bolt...

cheronna真係想個人發展咩

嘩 抽曬水

抽撚晒水

後入 前入

呢個節目攞正牌抽水

車落個波到

仆街爛尾 比得1蚊真係當人乞衣
無錢就唔好學人比機會啦

我以為有得抽一封
屌你俾一千蚊都唔過份啦

係一萬唔係一蚊

我聽到每人一蚊

贏嗰隊抽到先係一萬
另一隊係一蚊

真係越做越cheap

輸家係一萬
字幕出錯～
一蚊佢地咁開心做咩

打籃球個度

又無 shiga

又話睇84

胃雨心

大

拍戲

過埋先

冇打底,透BRA

含撚

係咪最後一集

邵pussy好樣柒

條仔係咪溝麥明詩果個

鴨王黎，溝佢果句炒左啦

邊個講

遲啲呢個時間做美女廚房

播返劇算啦

一個禮拜播足七日劇頂唔順喇

咁可能係 無咁快掛

好似仲招募緊人

獎門人黎

拉丁kai子

入職條件 d奶假嫁

好勁下

牙康好勁

lkf王子 佢地係咪話鴨王

好想比水野秀怡咬

大波

乜都chak william

呢d遊戲節目d女唔著露波衫原來真係唔好睇…
睇你玩遊戲悶到飛起

黃衫個工作人員好撚正

係露腳先有野睇下

呀BOB做咩咁靜?

有d似做馬

佢病左，失聲

睇左降魔的卧底個post d留言

病

最後一集啦

有Shiga

shiga is back

仲有新人朱

拉丁kai子告別作

今集coffee忙啦

係咪一最大

呢度邊度黎

係咪1最大

Shiga成組都係廢柴

朱朱同shiga都好靚

孖仔勁啊

X威簾好似成日扮young咁

繼續尋人 嘉恒

抄足running man

嘉恒好似唔妥美琪咁
集集狙擊佢矮
矮妹又有時「回敬」返佢

波壓

冇佢咪幾好，好煩

蝦頭d咪上黎啦

成日扮可愛+大家姐
搶風頭

下面個2個

wa

咁樣串人平

m 成人

潮海抽水

bob咁勁既

個條仔邊個黎

打錯人比人狂打

翟威廉真係好撚kai

扑人

翟威廉好撚好笑

好撚好笑 仲有之前張震朗都係

好好笑🤣

一面達叔一面錦江

應該丁生
港男個陣叫操過下

蝦頭換做lulu咪好

美琪better

佢港男個時型好多 點解而家頹曬

朱朱

好似比人入緊咁

朱朱好慘

真係仔?

以為蝦頭冇事

翟搵個仔好狗

啱啱話post性感相果條女係乜水

欣欣男友？

簡個咁既

蝦頭

話晒個牌頭係港姐冠軍 簡呢個

好心佢唔好停冇事
作賊

蔚雨芯

rainkie 魔鬼胸

魔鬼胸

po多啲性感相

得蝦頭係度拉低曬d質素

港姐加有錢女，簡個咖喱菲

其他人簡既

做戲ja

唔該晒巴打，即刻上去打翻個靚丁先

右2有d似唐姨

第一個二打六好Pure好TRUE~

傻強嫂

erica

toby當佢兵仔咋

公廁

同邵子風散左

痴q左線

蝦頭唔好喊 你會幸福的